[]有三隻流浪貓BB

係東區有三隻3至4個月大概流浪貓BB
見佢地好慘 有冇巴絲有興趣想領養佢地
屋企唔方便
如果唔係我會收留佢地

唔好爆地方啦, 一陣引啲痴線佬去殺貓
大角咀聽朝人鏈要人！

有集會開始前，應先唱頌或奏《願榮光歸香港》

參加者應當起立，肅立致敬
右手置於心胸前
任何非宗教的頭飾應摘除並放置於左肩

樓主小心唔好爆地點
香港好多癡線變態佬架

知道了

Bb既樣呢？而家三隻都係你屋企？
佢地再大d會搬竇

之前嗰個仆街的士佬都唔知係咪真係會繼續搞嘢

劉冠全？佢唔係北區咩

我係話光頭嗰個

以前見過可能是上一代，好怕人